Эксперименты 2012 года к статье
А.В. Бахшиев, С.П. Романов. – Воспроизведение реакций естественных нейронов как
результат моделирования структурно-функциональных свойств мембраны и организации
синаптического аппарата // Нейрокомпьютеры: разработка, применение, №7, 2012. –
с.25-35.

FFCharacteristic.mdl, FFCharacteristicBySize.mdl - Схемы для определения ЧЧХ
моделей нейронов разной структуры.

LongDendriteCells.mdl, LongDendriteCells2.mdl - Демонстрация особенностей
временной суммации сигналов на дендритах.

MultiSizeCells.mdl - Демонстрация различия поведения нейронов разного размера

PacemakerCells.mdl - Реализация на модели пейсмекерных нейронов.

PotentialDependentChannels.mdl - Пример модели с потенциал-зависимыми каналами
(см. нейроны C.Elegans).

ChemicalVersusElectricSynapse.mdl - Демонстрация работы электрического сипнаса

OscillationSystem.mdl - Пример генератора ритма как структуры из 2 нейронов с
положительной ОС,
